[突發] 快做仆街仔 TVB女星IG飛咗對波出嚟露兩點

Link

TVB...nonono
sorry

呢d咁意識不良嘅相 點解TVB呢d咁多大人小朋友睇嘅電視台會容許旗下藝人影完再公開 好驚隔離屋b仔睇完學壞 唉

個樣假到

成身膠味

乜水？石頭波女妖怪

係 唔好俾d假樣人入侵香港

露乜嘢兩點呀屌你老母咪fake人啦

鬼知乜水 見佢寫自己係tvb咋

樓主我屌你老母呀

係撚tvb 咩 樓主做好功課先出黎反啦

你老母！點呢